國難藥房要制裁

連登請整合一個list 香港各區
等大家知道邊間藥房發國難財，發展黃色經濟圈威力

叫就有人做呀?工人呀你當?
屌你老母自己做囉

大家見到擺上黎

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

黃店應該免費派口罩

大家集中呢個post度講藥房名，地區，貼埋價錢相做證據，之後要呢d國難藥房附上待價。

光復香港，先清除人血饅頭。

罷買咪得

代價，屌
我自膠。sor

同我推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）